美股大單邊咁升 代表股災近了！！

牛軍high多陣就萬跌

你出得呢啲post我好放心啦

ok

走鬼呀

Btw可唔可以定期開多d 股災po提下大家

So?

跌完咪又係升返

疫情咁嚴重都可以當係冇到

道指一年內落過去萬八到今日三萬

你夠膽捱價都唔駛輸 bitcoin 一樣

你就會發現股市長遠係只升不跌

成日吹奏股災只會令你失去贏錢嘅機會

到時只會變十年磨一劍嘅沈大師咁

靜啦 又燈

呢排已經成日開

長篇大論 講經咩
總之就跌跌跌

樓主冇貨 眼紅緊 食住大半渣住點都贏

祝巴打長贏長有

傻淡

日升夜升 想逼死傻淡咩

幫手put吓我隻MSFT同CRM

呢兩隻垃圾嚟喎 點會升？！

唔跌點入貨

可能就今晚

feel到今晚熔斷

船巴又贏錢錢？

一日有你係度都唔會跌

勸世：股災將至

搵餐晏仔食下姐